聽日記住準時出門口

大家都咁熱愛翻工 翻學
一於齊齊早起去黨鐵站排隊翻工翻學
復興香港經濟

p牌仔要人幫推啊

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

懷疑831太子站有人被失蹤，可能警方失手殺了途人。

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

屌唔知呀 真心有機會囉
夠人開佢閘啦

光復香港時代革命！

真係要揾計鼠入去

林媽媽話香港要繼續向前
大家一定要準時出門口翻工翻學
復興香港經濟

比人抄牌 連登仔一地夾到比你

推 #我會罷工

push

三罷點可以冇不合作運動配合？

推推

我最鍾意番工架啦

推推推

大家，香港經濟靠我地
要準時返工返學

推推大家早d出門 開學日學生們6:30出門返學嫁喇

香港人加油

幫手推啊
香港要回復正常

.

幫手推

唔好係真 啲狗死哂都唔夠還